電腦不斷重開

用緊電腦個陣會自己熄機 ，之後會4 5秒不停重開，有時又會冇野。 有冇咩方法解決或者知道有咩壞左

我之前都係咁 打打下機自己重開
可能壞ram/接觸不良

係咪拎擦膠擦個ram

我試過重插ram就著得返 又試過交換位都可以 有一次換完位都著唔返 就用膠擦擦 擦完又著到

好似都唔係好掂 一開機著完燈 就即刻冇反應
咁係咪可能ram壞左?